\documentclass[10pt]{article}
\usepackage[a4paper, total={160mm, 250mm}]{geometry}
\usepackage{edicionPFC}
\usepackage{setspace}
\usepackage{tikz}
\usepackage{fonts}
\titulo{Mejoras sobre un accionamiento eléctrico de velocidad variable basado en DSP}
\autor{David Soto Marchena}
\director{Federico Barrero García}
% \director{Manuel Ruiz Arahal}
\titulodirector{Catedrático de Universidad}

\departamento{Dpto. Ingeniería Electrónica}
\centro{Escuela Técnica Superior de Ingeniería}
\universidad{Universidad de Sevilla}
\titulacion{Máster Universitario En Ingeniería Industrial}
\fecha{2023}
\nombretrabajo{Trabajo de Fin de Máster}



\begin{document}
%     \firstpagePFC
    \portadaPFC{figuras/LogoUS.pdf}{figuras/dinel.png}
\end{document}
